ChiliProject es un administrador de proyectos basado en web. Apoya a tu equipo a travez de toda la vida de un proyecto, desde el inicio, la discusion, el planeamiento, el seguimiento y el reporte de progreso para compartir colaborativamente el conocimiento. https://www.chiliproject.org/

El Partido Pirata tiene instalado su administrador de proyectos en http://adhoc.partidopirata.com.ar 

'''[http://partido-pirata.blogspot.com.ar/2012/08/tutorial-para-usar-el-programa-adhoc.html Tutorial sobre como utilizar Chili]'''